![LimeCactus](https://icepic.ru/724cadc.png) 

**JS библиотека**, которая поможет вам манипулировать элементами DOM.

# Особенности #

*****

_**Поиск DOM элементов по селектору**_

>Простой поиск всех элементов на странице, соответствующих вашему селектору.

_**Массовая работа с элементами**_

>Присутстсвует возможность работать как с каждым элементом выборки по отдельности, так и со всеми сразу.

_**Упрощенная работа с элементами**_

>Схожие функции как у коллекций элементов, так и у одиночных.

_**Манипуляции аттрибутами элементов**_

>Специальный функционал библиотеки упрощает работу с аттрибутами DOM элементов.

## Документация ##

*****

Узнайте больше информации на странице [Wiki](https://bitbucket.org/Vestrond/limecactus/wiki/Home).